有詞求歌名

只記得有句歌詞係something to be alright ，英文女聲歌
聽過一次只記得呢句，覺得段結他solo好正，但上網搵唔到首歌